你地真係咁想香港經濟玩撚完？

每個星期都入商場 商家佬蝕撚死啊

港豬行行下街 無啦啦比人叫醒曬

我做工程都靜左好多，當休息仲多左時間發夢。上一代廢老就係個個睇住當前利益，累到我地呢一代生活得咁撚辛苦。如果香港可以大洗牌攬炒，我都無所謂。

其實每晚攪快閃佢攪旺個場佢
祝侷生意興隆, 長做長有

我公司都無生意，應該會cut sales .

佢地撒資甩難 我地失業

持久戰輸嘅只會係我地